吊那星兩個人返大陸食海鮮埋單萬幾==

我以後都唔撚會再番大陸食野
完撚全係黑店我屌你老母
琴日放假專程帶我阿媽去深圳食海鮮
之前同事帶過我去一次，覺得價錢幾平
咁我就是但揀咗間靚仔少少嘅入去啦
間野唔算多人，坐左一半枱左右
但我地行入去等左半分鐘都竟然冇人招呼
我嬲嬲地拉我老母走人
呢個時候個阿姐先一枝箭咁衝去攔住門口，問我係咪食野幾多位
咁我話兩位，佢就帶我地入去坐
坐低一睇餐牌，屌你老母十鳩幾廿張餐牌
啲海鮮仲要全部寫時價
咁我難得陪阿媽食飯，貴少少都冇所謂啦
問阿媽想食乜，佢話我揸主意
咁我就叫個阿姐埋黎落單
我問有咩海鮮好食，佢話樣樣都咁好食
屌，我都預左佢會咁答
我就話咁拎啲多人叫既海鮮既上黎再加碟炒菜心
佢叫我地等等好快上菜
等左十分鐘就一次過上左五碟
咁我地就開餐啦
食左兩分鐘又上左三碟
我阿媽問我洗唔洗叫咁多
我話幾碟姐，食唔曬咪打包番屋企比家姐囉
跟住話口未完又上多條大石斑
我發覺唔對路
叫個阿姐埋黎問佢到底落左幾多碟
佢話唔係佢落單唔清楚，叫我等等話幫我問問
等左兩分鐘都冇覆我，期間又有四碟上枱
我心諗唔撚係掛。。。即刻走出去搵落單條仆街
我問佢到底落左幾多單
呢個時候我望到張枱已經有差唔多廿碟野
點知條仆街答我落左一百四十幾個菜
我屌你老母我聽到嬲到差啲暈低
你真係好撚意思講出口
我話咁你既係明屈姐我叫佢唔好再上
條仆街話廚房已經整緊冇得取消
我嬲到爆血管咁滯，真係想攞刀斬人
我番去叫我阿媽唔好食住，去出面等我
我話我唔會比錢，佢就叫個經理過黎過我講
個經理話啲野食係我自己落，唔係佢地責任
我果刻已經顛撚左，講曬所有我識既粗口
如果有把刀係手我真係斬撚死班仆街
係咁屌佢黑店，再屌撚曬佢啲客走
我一路屌一路走，班仆街攔住我話我未埋單
我話命就有一條你要唔要
之後個經理落閘，再call佢阿頭過黎同我講
我話你地唔比我走我就報警
佢話我報警都係要埋單，否則唔會放我走
我屌你老母真係以為我唔敢報
即刻打三條九，丫屌你老母又打唔撚通喎
大陸啲濕尻公安真係食濕米，有起事上黎指意佢地真係死撚得
佢問出面果個係咪我親人叫埋佢入埋
我即刻喝佢你咪呀你，你郁佢我同你摶命
佢話一人退一步打個八折比我，唔好叫佢地難做
我問佢姐係幾錢，佢話萬四
我警又報唔到，阿媽又係出面唔知點
最後唯有碌卡萬四比佢
一睇張單寫屌你老母，變左萬六
我問佢又話萬四點解變左萬六
佢話頭先有客冇埋單叫我找埋佢
好！算！我忍你
簽完之後我即刻拉我阿媽走
臨走果陣佢仲好意思問我要唔要碟炒菜心
我！立！即！屌！佢！老！母！
咁大個人都未試過嬲成咁！
俾人當水魚咁劏仲要冇得反抗
如果係得我一個喺到，我一定企硬唔比錢
屌！

幾好笑

1/10

一睇就知流嘢啦...
上去食開嘢都知.
落完單點都會有張電腦單print反出嚟話你知叫咗咩嘢食....

上去食海鮮餐鮑魚同蝦先係 百幾人仔一個人

既然你比咗錢
有冇坐低食埋淨返果百二個餸
一個食一啖都好吖

真係潮文黎
篇文老過連登平均會員年齡

膠都費事俾

字太撚密 不了

唔計Fine Dining

其實上面食野平過香港同服務好過香港已經不爭嘅事實

又有新鮮牛, 又有新鮮雞.....

香港一係新鮮就貴, 如果唔係就乜9都係急凍.

大陸打110，唔係3條9

岩岩睇資料，中國境內打999會去中國紅十字會

搞你嘅入台證啦柒頭支那狗

真係潮文嚟嫁

仲19個讚, 兒登仔

如果係作既都幾低質，如果係真既你個人都幾ON9！

成班小學雞跟風俾正皮